同事問你收工之後有咩做會點答？

無理由同人講我收工之後就係上連登

關你撚事

失業毒男都有工返

去gay bar, 一唔一齊
同佢講咁多嘢做乜姐

打飛機

同老闆扑野

去撐警活動

之後會冇晒同事再問你野了

d同事咁煩呀拿

問問問 問完係咪一齊去呀

去call g呀

i'm gonna bring the beat back

過幾個鐘又番工

又要返工見同事

過幾個鐘就放工

返屋企訓教

如果唔想做我可能會咁講

幫老闆含撚，一唔一齊

樓主有得in新工未

八月工好少
APPLY都無回音

Call g有平，一齊不？

關你撚事呀，日日番工對住你都好撚煩